【元旦大遊行】高院外牆遭噴污 警：「暴徒」侮辱法官 挑戰法治精神

民陣今日發起元旦大遊行，期間灣仔中國人壽大樓玻璃門遭打碎、匯豐銀行被噴污等。另金鐘道高等法院外牆亦被噴上「彭寶琴紅底官」等字，彭寶琴為負責審理2016 旺角暴動案的法官。警方發文譴責有關違法行為，並將案件列作「刑事毀壞」，交由中區刑事調查隊調查。

今日下午約六時，有人用噴漆塗污高等法院外牆，並寫上「彭寶琴紅底官」等字句。彭寶琴曾主審本土民主前線前發言人梁天琦涉及的暴動案，本月曾拒絕反送中運動案件的被告保釋申請。

警方其後在Facebook 發文譴責塗污高等法院外牆的行為，指「暴徒」挑戰法治精神，噴上侮辱法官的字眼，並將案件列作「刑事毀壞」，交由中區刑事調查隊調查。

此外，約下午5時，高等法院入口處亦被噴上「法治已死」的字句。

寫事實

咁咪由個官自己說服番香港人囉

冇錯 法治真係笑話

班黑警識撚咩係法治咩
佢地以為法治就係守法（除左佢地有特權，殺人放火強姦都冇事）

當務之急:將紅底法官推上The Magnitsky Act

更新版

資料由會員提供: Sky_Croc

全香港人必須認住呢班人

紅底法官list,全部出賣港人, 紅到出哂面&雙重標準
歡迎補充:

-馮驊 Barnabus FUNG Wah (高等法院&選管會主席)

-潘兆初 Jeremy POON Shiu Chor (高等法院署理首席法官)

-彭寶琴 Anthea PANG Po Kam(高等法院)

-楊振權 Wally YEUNG Chun Kuen(高等法院)

-周家明 Anderson CHOW Ka Ming(高等法院)

-區慶祥 Thomas AU Hing Cheung (高等法院)

-陳慶偉 Andrew CHAN Hing Wai(高等法院)

-林雲浩 Godfrey LAM Wan Ho(高等法院)

-蘇惠德 Victor SO Wai Tak (署理總裁判官)

-陳碧橋 Michael CHAN Pik Kiu (裁判官)

-杜浩成 Joseph TO Ho Shing (裁判官)

-嚴舜儀 Ada YIM Shun Yee (裁判官)

-香淑嫻 Veronica HEUNG Shuk Han(裁判官)

-張潔宜 Kathie Cheung Kit-yee(署理主任裁判官)

-黃士翔 Colin Wong Sze-cheung (裁判官)
(相未搵到)

仲有檢控專員

資料由會員提供: JuniorSoares

講法治 幾十年前？

法治有污可寫！

法治（英語：rule of law），是與人治相反之概念。與法制不同，法治指以民意授權為前提和基礎立法，以嚴格依法管治國家為核心，以制約權力為關鍵的社會管理機制、社會活動方式和社會秩序狀態[1]。「法治」與「憲政」緊密相關，其內涵不單是要求所有人民守法，更側重於法律對政府權力的控制和拘束。

選擇性執法，選擇性檢控，選擇性失明。

有咩好講

Popo 話「紅底」係侮辱？

權貴同政府人員可減刑輕判，又告最輕同人講法治
黑社會大佬捐好多黑錢所以好少話入重罪

警謊借「自己人」裝修銀行中止民陣遊行集會

然後派網軍分化民陣

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

仲要齊心祝福

實事 佢地唔代表法律 完全冇公平公正性可言
垃圾紅底官

到今時今日仲未有狗有官要負責任
法治唔係已死係咩

香港仲有司法？

佢老公係popo

陳述事實

最破壞法治咪律政司同黑警

痴線 法官都可以判錯案啦 屌佢唔撚得呀

某某姪女先係經典
正常人坐左十世